Теоретичні питання
1.Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
2.Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
3.Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

Відповіді Дем"янчук  Г.Б.
1.Цикли в програмуванні потрібні тоді, коли треба повторити один і той же код декілька разів.
2.Для виведення в консоль чисел, які відповідають певним умовам.
3.Явне перетворення типів даних - це коли треба сконвертувати значення одного типу в значення іншого. Наприклад, щоб сконвертувати в число явним перетворенням треба використати  метод Number().
Неявне перетворення типів даних - це коли конвертація виходить через використання різних типів значень або використання виразів з певними правилами щодо значень в них. Наприклад значення у виразі if() неявно перетворюється в тип boolean, або ж при використання оператора нестрогої рівності  ==, який спочатку перетворює значення до одного типу, а потім порівнює.
